Spotify family plan突然中斷

有冇巴絲同朋友/經兩登招嘅朋友夾family plan，然後spotify send email嚟話要確認地址，確認完之後都俾佢cut咗？有冇解決方法 個plan嘅登記人潛咗水